而家共匪狂放帶毒人入黎，跟本係一早預定好既安排

港共想香港大爆發死百幾萬或更多人
原因好簡單，你地自已估